有無人可以同我打場fifa(ps4) ?

剛剛買咗部ps4 買咗fifa
好想同各位球迷一齊玩 切磋切磋
有無人可以同我打場fdly ?

ut就無得玩啦 卡都未抽
各位多多指教!![/quote]

psn: daddy_mourinho

push